18歲想離開屋企

同屋企人因為某啲原因 真係冇辦法一齊住落去
打算到左18歲個陣一走了之 人間蒸發
想知老豆老母有冇咩權力唔比我走 或者 捉我返去

冇

冇權力
你有錢就得架喇

想知老豆老母有冇咩權力唔比我走 或者 捉我返去

你咁問得 都係唔好走好啲，弱智好難係出面自己生存

有錢咪得，你預租房7000up

你有乜技能？積蓄多少？

錢咪就係權力

女嘅借間屋俾你住（凱旋門），男嘅瞓街啦！撚樣

你夠錢既出國都得，問題係你有冇錢